我屌你老母hgc

本身講好話係簽兩年約之後唔知點解份約無啦啦變咗三年 咁都算，之後佢仲要無啦啦提早咗一個月開始 我而家準備去消費者委員會投訴
我屌你老母

Hgs Sales出嚟面對我